就咁網上睇到片可唔可以去報案？

就咁網上睇到片可唔可以去報案？？？

報撚到咩 , 岩岩 999 + 元朗警署電話無通過

我會直接去警署

報案????
30分鐘先黎呀ON9
元朗警署就係元朗站附近咋

我係問緊可唔可以呀？佢會唔會受理？

我又唔係狗, 識西答你咩, 你去報案問啦ON9

冷靜啲， network 問題先重覆左